鄺仔繼續比無知蠢人屈。。

點新聞啲假新聞

Support cy Leung forever

Jm9

講野唔撚經大腦

嘈都廢事

個「猫」字已經露晒紅底啦
咁都信嗰啲人...我都唔知可唔可以叫做人...

猫

已完。

出律師信啦

網民爆料